呢條友drum cover Lisa唱嘅歌超型超勁

我=風柱
喪=上一

勁

嘖 冇我lalisa

我=處柱

呢個Lisa正喔

有少少毒……

去返動物台啦

動物台垃圾躝啦

仲以為係阿姐 心諗熱咖啡都有drum cover

幾型=.=

我=雷

叫牙喪帶你入動物台啦==

之前話鍾意水柱 咁快就轉做鍾意風柱
真是典型的芯girl...

我地動物台唔歡迎佢呢啲傻鳩

佢拉低哂娛樂台水準了

唔毒啦 鬼滅高汁喔

風柱=癲佬
水柱=54=理想型=我老公

咪jer住哂

Diu laugh die